有無手足可以寫個tg bot方便大家係telegram查到警員編號同姓名？

如題

參考：[現場人士工具]一秒令警員冷靜執法既工具

push

好似有人寫左